搭地鐵撞到人 俾人還拖

話說岩岩搭緊往荃灣果條線 落車既時候唔小心撞到個女人 （睇落似支拿人 個樣柒柒地） 即刻同佢講翻聲sorry 跟住佢起飛腳踢落黎我隻腳到 wtf 仲睥鳩住我 事關我落左車 佢仲係車到 我睥住佢 佢又睥住我 架車開走左 先發覺唔記得影佢相 道左歉都仲要踢我一腳 Dllm

下次沖返入去先

佢郁左手你都唔打返佢？

個女人踢樓主喎

你如果係男人, 都算幾垃圾

屌你又係盲閪

唔小心撞到就還拖？

我唔會打人囉

eq高少少啦大佬

報警告傷人囉
俾人打都講EQ